> #### _kódmágia_

# Relációséma- Online szakácskönyv

Vegyük az elkészített E-K diagrammunkat:

![Megoldás](gifs/szakacskonyv.JPG)

Készítsétek el a diagram alapján a relációsémánkat!


> #### _kódmágia_